做緊調查 有冇人住緊劏房

小弟而家幫手做緊一個調查
想搵啲住劏房嘅人做對象
唔知有冇連登仔住緊劏房肯幫手

可以TG我

冇啦 個個fg50k 住咩劏房姐

係連登搵窮人

但係我唔係

住過得唔得